點解每個男人都對初戀有情意結?

就算初戀情人比咗頂綠帽比男人戴，點解男人唔會憎恨對方，反而會覺得內疚?

關初戀事咩
點帽法先

冇縫接軌同另一個男人一齊

第一次遇見並愛上嘅人往往係最刻骨銘心

為咗另一個男人唔要佢

因為好多第一次做嘅嘢都係同初戀做

總有例外既
不過第2段仲衰過初戀

係咪衰過初戀又關你撚事

其實應該男女都一樣

我自己唔會 亂揀架喎

現任就真係認真揀 情意結係佢

男嘅重舊情多
女嘅真係可以好絕

女嘅重舊情多
男嘅真係可以好絕